點睇幼教女？

樓主我前排識左個幼教女
想同佢發展下

有冇巴絲識幼教女分享下？

忙到痴線，你接受到無乜時間陪你就得

我ok嫁 知佢忙緊
唔會無啦啦消失就得

聽講幼教女係連登仔心目中都唔係幾好印象…

幾好丫，
同事全部係女人
一定要OT，留多一個鐘係基本
返到屋企仲要做教案做評估
星期六多數要返半日

真係想岀軌都好有難度

聽講幼教女好多都玩social app
我同佢都係咁識
誘惑多

又話易比帽人戴

家姐做幼教

感情生活同日常如何？

幼教女勾走左我ex

講嚟聽下？

起我底

工作環境冇男性
好自然就會玩交友app

啲幼教女表面夠哂pure真係好撚殺食…

驚好易帽

你地發展得好感情好嘅又專一就唔會帽啦

係呀 真係好pure
駁唔到

點先識到

佢地其實無乜機會識男仔㗎，所以放心去馬

介紹返個黎

港女 港豬
感情生活應該都冇咩
唔係返工就返學（駁返上degree)

綠帽機會應該零

我都係social app識，佢EX都係

好似過撚左電咁

呢件事之後對幼教女無咩好感

有feel咪去囉 點樣可以用一個人讀咩就標籤到佢

工作影響生活圈子啊ching

我睇到 點教幼女

3年起步

邊隻

唔講 但好多app都識倒人
大路少少有skout tinder paktor
我識佢唔係用呢幾個不過

仲有冇巴絲發表下 想know more

自己鐘意就去馬啦 綜合返樓上既留言 其實唔怕悶 體諒到佢多野做果d 好似都唔錯...

我想去馬架

Just go... 巴打有咩顧慮

幼教扮純情

狗也不屌

自己唔夠吸引 一般樣

有野爆嗎？

幼教女勁假，假人假義，成班女人做鐘意做咩？就係講人壞話囉！
利申：幼師

呢個係我其中一個驚既野

仲有就係驚佢SELL野或者當水泡

好撚拜金 你諗下佢d圈子全部都係女

講到人哋好似一定要你咁

幼教女九成都係八婆，最鐘意就係圍埋講人是非，勾心鬥角。
以前讀其他野啲人都正正常常，讀完兩年幼教簡直想嘔，啲女好似前世未見過男人咁，姣到出哂汁，幼教女，不了

勁buy你！姣到出汁 未見過男人

不過啲幼教女都幾主動下
起碼唔會好似其他女咁無離反應

咁我覺得職業唔同... 都識講幼教圈子都係女 其他職業都叫有d異性... 其他女無反應都正常

今日又約左佢

互相了解下囉

其實就都有身體接觸
但唔知佢諗咩果下死

一69打沉一和船人
你係咪無乜朋友 無拍過拖既人黎

唔熟幼教女

有冇啲巴絲現任係幼教或者本身係幼教入泥講下
想知

推推

做撚到死

小天使糖糖

ex係
結果

識過一個 我好認真 佢玩玩下

自始對幼教女極度反感

橙…

我之前都係social app見倒好多女幼師

我都驚呢樣野

啪過一件讀緊沙I 幼教嘅大波妹

(有圖)呢個港女你地食唔食？

幼教miss

忙先好，唔洗咁痴身，但有冇好途徑去識幼教女？

幼師算冇咁忙啦，中小學你拍拖陪佢改文啦

唔係佢

咁又無乜所謂呀

你就好啦

仲有冇人有D相關經驗lol

幼師唔忙？忙到甩肺
首先個annual leave 唔係鍾意幾時放就幾時放，係暑假同班細路一次過放，想去間唔中去旅行可以慳翻
然後每個月轉壁報，大時大節要裝飾剪剪貼貼無8點都唔洗走
又家長日又開放日又嘉年華又畢業禮又開學禮又適應週又生日party好多事無大小都要搞
仲要搞教案又教具，每半年一次所謂每個小朋友都有既進展評估，每個細路至少要有30頁報告，上下午班每班30個小朋友就會做到想喊
要應付學校班女人同家長
個別老師又要夜晚翻大學
唔係班小朋友咁得意應該無人想做落去

有啲好學校既老師workload可以小一半
咁就可能有時間拍拖既
平時拍拖都應該係去買餅乾同貼紙
總結係無男人識無得拍拖成個怨婦咁
所以好多幼師都係入行前已經有固定男友

好似勁忙咁

條女都幼教啦咪又係一腳三船

workload少左一半既情況下都係講緊返8半放6半

忙唔忙其實真係好睇校長 間間學校都唔同
話好pure同ture... 外表都係既 首先俾人個印象唔差囉
內裡咪普通女仔一個 都係粗口橫飛 唔好咁大期望

利申 幼師

做左呢行幾耐

aggerrrrrrrr

第3年

咁我都明既大家都係人
老師唔係學生面前講粗口問題都不大既
都要人私人空間

所以 幼教女只是外表 唔好期望太高

以上係講緊半日制即係上下午班，唔洗訓教唔洗梳洗。
長全日制即係早7晚9翻shift果啲簡直係人生已完

表面上pure但淫到喊
利申 前排交友apps識左個 做sp

教左三年書仲未識串true 好心你啦

你個名
我改返個Piaget 先

rectangle

唔怕綠帽就冇問題

developmental psychology

扮哂識野咁

讀過

認同
幾個同事做足咁耐a0足咁耐

利申幼師

有同事做左20幾年，都依然是單身
然後又鐘意講人壞話，格又衰。
入行前冇拍拖而又諗住係哩行長做既後果大部分我諗都會同佢一樣

邊個話幼稚園老師好輕鬆日日同小朋友唱下歌玩下就放學既我真係好想斬死佢
對象愈細要兼顧既野就愈多
淨係教案 教具同課室佈置都已經做到想死
仲有一大堆文件 唉 根本無收工 只係轉個環境繼續做

改啦 好似騎劫左個post

話我湊仔逗兩萬 真心有口難言
大學既tutor已經狂叫我地快啲grad前出pool

我都想淨係教佢地就逗到兩萬呀 教k2 3寫字應該仲辛苦 改簿改到眼都花
k1 bb岩岩番學常規都執死人 仲要教佢要有禮貌呢
入行前請三思
利申入行前分左手

做到要公開嗌冇男友
應該易溝

讀緊幼教yr2。
實習果陣，已經感受到做幼師有幾辛苦，幾乎冇刻停，小朋友真係睇小一眼都可能有意外發生，又難控制。
仲要睇校長校董家長既面色。
整壁報真係整到傻，仲要好精緻五顏六色，又要定期係壁報換學生作品。
又要成日開會傾出咩idea去教小朋友，但會不停比主任ban曬。
仲要好on9日日寫反思交比主任校長睇
放學仲要應付D怪獸家長
實習果排日日訓得5-6個鐘，做幼師應該命都短幾年。
實習完更加唔想讀，奈何冇出路

返泥了

有時唔係自己想同人發展就發展倒
算啦

怪自己毒撚FF

算啦
搵過個啦
唔好再諗幼教女喇
死路一條
幼教女都不是好人
雖然自己都係幼師
但就係因為咁所以睇得清清楚楚

可能係啦 醒哂了

醉完就會清醒 好似發夢咁樣

現任係幼教女
喺邊度識就喺連登留tg 個post 度識
佢真係忙到痴線
而作為男朋友嘅緊係要扶持吓佢比佢有個地方可以呻吓有幾忙有幾辛苦
同埋唔好chur 人就真嘅
我慶幸我女朋友唔係啲咩好八婆嘅人，反而會認真做吓功課想同啲好groupmate 一齊
利申：愚見，一齊咗就黎兩個月

人地有仔我可以點做
我絕對比佢條仔好👎🏻👎🏻各方面都好過佢條仔

現任幼教女
想解答下樓豬點知咁快已經放棄

佢想搵個岩既 對我只係玩
我冇乜條件
我又太快認真 就係咁

怪自己傻鳩

咁都識倒真係好 祝你地幸福

飲左酒少少醉 好多野諗通左

自己玩開但係中左招

自己太快認真

自己問題

睇你自己嘅啫
仲想玩嘅就算啦
搵啲都係玩嘅冇咁嬲
廢事最後害人又浪費大家時間啦
我就過來人，同你差唔多，好易上心，曾經玩過，明白嘅巴打
依加改邪歸正，淨係想長久就算（希望得）

好撚驚
利申 year1

咁裝備下自己
溝咩女都易d

講真 玩左咁耐 真係想定性

屌 我都係
已經過左三四年 都好撚記得條臭閪

巴打幾歲先

實習已經好大穫
好多人實習完已經唔想入行
真係要有熱誠先會想捱落去

2字讀緊書

樓主我訓先了

無追post
我覺得
幼教女第一最煩係無時間陪你
仲好大個借口比佢地 佢up自己忙/攰
電話都唔洗傾 見都唔洗見
而且佢地個環境人事複雜 壓力又大
日撚日叫春 又要你呵又要比意見
你幫佢唔到 就覺得你廢
以前個個就係咁 年紀大過我 幾能難搞
最後條女識左第個即pis
仲未計大部分幼教女都係8婆黎
呢樣好睇人 唔多講 條路自己揀

唔能係嫁 真係玩social app嫁
我舊時個個有日擺左部電話係我到
無啦啦見到個韓仔send msg比佢
我屌佢老母啦水性楊花

讀幼教又係好難識仔嘅
但有男朋友都玩呢啲Apps
水性楊花

幼教女好易食
佢地平時真係好dry
你正常少少都可以起筷

喱個真

無追post
不過巴打我話你知，幻教女十個有九個都玩

前年識左個，無幾耐就啪，重點係次次都要求我中出
幾個月後發現原來佢有老公
聽佢身邊姊妹講佢玩得多落得多多數無得生
仲有就係佢地係就係工作圈子無男性，不過好鐘意成班落bar/交友app揾食。

應該話，一般你以為工作圈子得男性嘅職業，身邊一定有八婆玩app，網上識人玩得好勁，就算一開始乖乖女都會慢慢同化

睇緊d啦，最重要係留意下條女身邊有無八婆fd，有就通常出事

一定有
無8婆fd唔叫女人啦